我正式宣報用tempo香桃味紙巾先係真女人

陣味香到我帶住口罩都聞到
抬頭探索一下 原來係我對面位少女發出嘅味道
我自認狗公格 不禁對佢上下打量一下
係天然曲短髮 皮膚帶點粗鞋
著住u記tee 白色三腳骨褲
加對愛迪達皮鞋
身型偏瘦 3尖8角但未至於甩皮甩骨
應該有30A 24 34 是模特兒料子呀
我內心已經忍唔住嗰道火 身體發滾
某部位正充血 某部位愈來愈硬

我好想同佢講句
你啲紙巾好撚臭呀

我腦維達無味點睇

你靚定佢靚

會帶紙巾的男人

我粗定你粗

用tempo?
你係咪藍絲嚟㗎

真藍c

屌你老母
諗住試下新味
仆你個街臭撚到

睇下咪知

用tempo?

拎去抹下自己個閪啦